突發 警民聯手企圖用垃圾桶阻擋水柱噴出

拿 香港警察呢

有聲

話你豬你又唔撚係豬

以為舊果條片

覺得個警察係叫緊條友唔好咁on9 ，不過條友話自己搞得掂

唔用紙皮?

紙皮都得 咁用condom都得啦

話你豬 你又唔撚係豬
話你屎 你又唔撚去食屎

屌 紙皮得 咁condom都得啦

塞自己落去啦撚樣

傻佬傻佬傻佬傻佬傻佬傻佬

你個傻系！

一陣成個垃圾桶射到飛起咗整親人真係唔知入邊個數

警犬真係無撚腦

屌你老母叫水務局 叫消防局黎閂大制咪得囉傻佬

聽親都笑到仆街

笑到肚痛

你個傻佬....傻佬....傻佬....傻佬....

你個傻閪

有無人key返極醜惡把聲落去